一人一句

我先，拋舊磚

未來還未來

一人兩句

一人少句

無貳無虞

鍾意還鍾意

差的唔明